<<<<<<< HEAD
Виконавці: Білокінь Світлана, Люлька Михайло, Шуляк Євген.
Щуляк Євген: модальне вікно, видалення карток, зміна картки
Білокінь Світлана: вікно logIn, render картки, отримання даних з модального вікна
Люлька Михайло: фільтр карток, HTML-розмітка
